Option Sécurité
Ce projet consiste en la gestion de magasin.

Prérequis
-Python3
-pip3
-pip3 install django
-pip install stripe

Installation
-Se déplacer à la racine du projet 
-Dans un shell exécuter la commande "python3 manage.py makemigrations"
-Dans un shell exécuter la commande "python3 manage.py migrate"

-Se déplacer dans le dossier "setup"
-Dans un shell exécuter la commande "python3 populate_database.py"

(En cas d'erreur :
Si il y a une erreur à ce moment, il est possible de faire une autre manipulation :
-faire "pip install ipython"
- exécuter "python3 manage.py shell"
- dans ce nouveau shell, faire %run chemin_vers_lefichier_populate_database_error
-quitter le shell python en faisant la commande "quit()")


-Se déplacer à la racine du projet "Conduite-de-tests"
-Dans un shell exécuter la commande "python3 manage.py runserver"

Utilisations
Se connecter : http://127.0.0.1:8000/StoreManager/connexion
Produit : http://127.0.0.1:8000/StoreManager/produit
Rayon management : http://127.0.0.1:8000/StoreManager/rayon
Employe : http://127.0.0.1:8000/StoreManager/employe
Panier : http://127.0.0.1:8000/StoreManager/panier

Utilisateurs:
Chef de magasin : username=admin , password=admin
Chef de rayon : username=Michel , password=password
Chef de rayon : username=Jean , password=password
Chef de rayon : username=Alberto , password=password

Versioning
https://gitlab.com/option-secu/opt-secu/

Authors
(Ponceau Nathanael)
Herault Romain
Maurice Valentin


